達哥都係時候退落黎俾連囝上位

之前睇連囝個直播都覺得達哥後繼有人了

連仔條傻尻成日比港共搞
達哥輕鬆收中共錢

連咩囝呀
叫連哥

好明顯達哥知道未來係屬於連囝先收大陸錢準備收山